2手tesla

是咁的
有朋友賣tesla 2014但9萬咪，開30萬買唔買得過
價錢好吸引但咪數好似高左d, 保養會唔會好麻煩？
我自己住得比較遠，所以電動車對我黎講係幾吸引。
本身渣緊14 odyssey ，應該都賣到25
求意見

住得遠沖渣電車

換舊電抵返哂

好似8年無限公里保養？
係就買得過。

電池會衰退但油唔會，維修下下要番原廠。

但係有車唔渣你渣電動輪椅？

個款對我黎講又唔係咁差既

三十萬既話你考唔考慮下柴油車？唔洗排差電。

有諗過，有咩好介紹

睇死佢拎黎做uber
2014車 行9萬 差唔多夠期出暗病
架車內外都五勞七傷 又夠期換電
tesla 一定要返廠整 有咩壞硬食維修

車價係抵 但將來條數自己諗
你2手接都話 再賣出去3手應該無人要
正正經經odyssey 夠你玩到2024

不過兩部野完全唔同, 但如果我係用家, 一定係odyssey, 咁q型

但如果要見下人, 可能tesla會高級d

三十萬買部2手柴6好過

巴打識波

新啲既柴馬3系都買到 何必要渣輪椅

而且柴車個價叫硬少少

俾多少少e220d

9萬咪
佢點揸
真係日日都揸過百

2手輪椅

Tesla 主要舊電同磨打要換，不過保養包左就ok，但你要預過左7定8年電池冇保就一壞劏得
其他會壞嘅野e.g.冷氣，電子門把，燈 呢d就算其他車都實有野整

最好買前試下車，粗咪Tesla最大問題係雜聲多，本身Tesla新車裝工都差，睇你接唔接受到
仲有Tesla後座好低坐得唔舒服，Storage又少 冷氣出風口又冇得個別較大細，呢d睇你自己中唔中意啦

Tesla 9萬咪 如果uber車黎講唔算粗咪架啦，出面大把Tesla唔夠一年車過十萬咪，我自己都揸過幾部咁粗咪，有d磨打會大聲到油車咁款，不過同咪數無關，換過磨打就冇事，電池就比較少聽聞要換，電池衰退都唔覺

中肯